### 家属首次会见王全璋 妻：呆滞像木头人
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月29日讯】被关押近四年的大陆
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/维权律师.htm">
   维权律师
  </span>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/王全璋.htm">
   王全璋
  </span>
  ，当局一直拒绝家属会见， 6月28号下午，终于在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/临沂监狱.htm">
   临沂监狱
  </span>
  得到
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/首次会见.htm">
   首次会见
  </span>
  。他的妻子
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/李文足.htm">
   李文足
  </span>
  纪录了整个会见过程，提到王全璋变得消瘦、焦躁、表情呆滞麻木 ，像编好程序的呆滞的木头人，甚至叫她不要再来探望，令她难过的流下眼泪。
 </p>
 <p>
  28号下午，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/王全璋.htm">
   王全璋
  </span>
  的妻子
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/李文足.htm">
   李文足
  </span>
  和6岁儿子，以及姊姊王全秀到
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/临沂监狱.htm">
   临沂监狱
  </span>
  会见王全璋。
 </p>
 <p>
  李文足发推文说，她的心情翻江倒海，王全璋却是面无表情、目光空洞 ，看到丈夫面容瘦削 、皮肤变黑、本来整齐的两颗大门牙，中间竟然有了极宽的牙缝，李文足流下眼泪。王全璋担心李文足叫她不要再坚持会面，并举例说，大学生卞晓晖就是因为要求会见炼法轮功被关的父亲，就被判了四年。
 </p>
 <p>
  6月29号上午，李文足似乎心情未平复，表示不方便接受采访。
 </p>
 <p>
  李文足：“喂，你好，抱歉，之后我那个在眼下不舒服。”
 </p>
 <p>
  李文足还提到，王全璋记忆力变得很差， 很担心她和孩子。在接受媒体采访时还表示，王全璋完全处于一个极度暴躁，焦虑，恐惧的状态，完全没有办法跟他正常沟通。还说让我不要再去会见他了，让姐姐去，因为担心我的安全。
 </p>
 <p>
  《大纪元》报导，山东盲人律师陈光诚根据自己在临沂监狱的经历，分析了王全璋可能遭受酷刑折磨、喂药等，还有恐惧威胁，他建议709家属更要加大力度抗争。
 </p>
 <p>
  会见当天临沂监狱门口拉上警戒线，派出上百便衣，大批拿雨伞的不明人士，殴打记者、阻止拍摄，还出动信号屏蔽车设备，一个记者被搡到地上殴打。
 </p>
 <p>
  现场视频:：“在打记者，在殴打记者，这是在殴打记者，临沂监狱当地，因为这记者刚拍李文足。”
 </p>
 <p>
  今年43岁的王全璋常代理敏感案件，包括为法轮功案学员做无罪辩护。他是709大抓捕事件中，首批被抓的
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/维权律师.htm">
   维权律师
  </span>
  ，最后一个被判刑的人。2016年1月他被当局指控涉嫌所谓的“颠覆国家政权罪”，直到今年1月才被判刑4年半，4月被移送山东临沂监狱服刑。
 </p>
 <p>
  新唐人记者熊斌、王奕真采访报导
 </p>
 <p>
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102611878.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102611878.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102611878.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/29/a102611878.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

